日韓女生聯手 公然侮辱黑人

係咁力架YA 聽到都把幾火

你個名

點聽都係力個ya